有無手足同我一樣 已經一年無踢過波

樓主琴日先入完靚波

有無GIF 圖比我J 下

個個星期都踢
利申90後

帶我地做gym ?

樓豬I miss you so much
Hope to see you soon

有

好耐沒同ching 們踢球了
你地幾好嗎？

有女變成冇女
冇女繼續冇女

你踢波咁撚廢 算吧啦

陳晚先入靚波喎

樓主真人踢法似奧斯爾，好撚勁！

冇
我兩年

我件奧燒波衫唔見左

你同你d 分身仲有沒有踢球

樓主跑狗屈速搵多個手足落樓下扔飛碟🥏比你執當運動算

每個星期都book樓下會所個室內場踢波

膠僧
好久不見

yes ar g sir want kick ball

我n年